喺黃大仙上咗架支那小巴

喺黃大仙上左架88號專線小巴 去支那啟晴村
一坐底 除左我同隔離個男人之外，全車人大大聲講支那話
細路著住校服講一半支那話 一半廣東話
老母就攞住佢地個書包講支那話
唔講以為返咗大陸
好嘈 我未試過坐小巴係咁嘈